他們住在價值數百萬美元的房子裡，整天在電腦上打字，但週末卻拿著弩在樹林裡跑! 《你的人生》第三季是迄今為止最好的一部，也是對《郊區》的精彩模仿 
 此前，科學家推斷這些武器的作用很像弩。 螳螂蝦在9天大的時候就開始練習出拳了，Charles Choi, 2021年4月29日，科學新聞 
 當警察詢問傑里米·法默時，他告訴他們，他最後一次見到父親是在2019年11月初，就在他帶著包括弩和步槍在內的裝備出發去打獵之前，就好像他準備離開一樣。 印第安納州的一名男子打獵後再也沒有回來。 奇怪的短信和表情符號讓警方找到了他的兒子。 凱蒂·謝潑德| 2021年2月12日|華盛頓郵報 
 所以，不像一般的弩是用肩膀支撐的，Chu-Ko-Nu的弩是隻用手來保持平衡的。 14個歷史上的特殊武器系統，超前於他們的時代|Dattatreya Mandal | 2020年3月26日|歷史的領域 
 提利昂因弩殺父罪潛逃，註定要去一個不知名的外國港口，就像小版的愛德華·斯諾登。 Valar Morghulis:《權力的遊戲》的女性將統治世界|Scott Bixby | 2014年6月17日|DAILY BEAST 
 事情發生了黑暗的轉變，當喬佛裡強迫羅斯用鞭子打黛西，而他的弩瞄準了兩人。 《權力的遊戲》8個最WTF的場景:雙胞胎強姦，影子寶寶，小布什的頭，還有更多|Marlow Stern | 2014年4月26日|DAILY BEAST 
 所有這些都讓達里爾不僅僅是一個拿著弩的酷小夥。 《行屍走肉》完美集|Melissa Leon | 2014年3月3日|DAILY BEAST 
 達里爾和他的弩依然是致命的，儘管有那麼一分鐘，看起來就像一架墜落的直升機可能會把他幹掉。 《行屍走肉》第四季首播提醒我們為什麼我們愛這部劇|Melissa Leon | 2013年10月14日|DAILY BEAST 
 “跨部門”、“複合因素”和鼓舞人心的統計數據就像從某些特別歡快的弩上射出的箭一樣飛來飛去。 這是結束了嗎? 2012年克林頓全球倡議的事後分析|馬修·德盧卡| 2012年9月26日|每日野獸 
 赫伯特放下他的大斧頭，放好他的弩，放下了一架架，瞄準了黑暗。 上帝的意志! |威廉·斯登戴維斯 
 他右手握著一把槍，或稱弩，憤怒地看著國王，國王似乎有些困惑和驚恐。 奈傑爾的命運沃爾特·斯科特爵士 
 他手裡拿著弩，跳得越高越好。 太空監獄|湯姆·戈德溫 
 用在弩上的箭栓比用在長弓上的短而粗。 甲, 武器，查爾斯·約翰·福克斯 
 在第三對塔之間是火繩槍，弩和arbalist的槍托。 世界經典精品，散文篇，第七卷(十卷)——歐洲大陸I |多種